[絲打入] 呢個大隻鬼佬叫乜名？

Big ghost guy

佢係gay架

點解係鬼佬